(三罷) 車主全部同我入黎！

可能你地想罷工又唔敢堵路，但係你可以慢駛，同埋收費亭比5舊水等佢找錢！犯法既事千奇唔好做

推

架車壞壞地停低好合理

駕駛人士請注意